［呢啲先叫留力呀］黃國桐律師決定今晚訓街留力聽日去差館照顧手足

桐叔瞓街，點解呀？有原因…
明天2020年5月27日桐叔話有大鑊嘢，加埋今朝又拉人，佢喺街瞓醒去差館做嘢!
大家明天小心保重呀！香港人頂住。

我驚桐叔今晚就俾狗搭咗...

契爸

痴線一把年紀仲要咁頻撲
點還恩比你好桐叔叔

桐叔好波

好人一生平安

屌點解有啲咁有心嘅人

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

桐叔真係好好又型又勁又有心

黃律師好人一世平安

幫手足幫到訓街，伍粉熱狗仲要屈佢發大財

Cls公司